（集思廣益）應該點拒絕呢位P記 sales?

睇嚟自從曱甴事件之後，都幾唔掂下

簡體字

擺撚明藍架啦

垃圾P記

直接block
做咩要同佢解釋咁多

唔撚續啦梗係

引佢戰 kick9佢